如果美國制裁企鵝 恒指要掉幾多點?

例如全面封殺通訊 遊戲多項業務

一制裁就要佢倒閉，唔會咁簡單。

應該係遲早既事 美國制裁有關解放軍既企業 中國最大間既通訊企業會無?

fortnite好玩喔

咁仲有無得玩 LOL同PUBG

MPF bye 9 bye

剩係係apple下架佢的手遊，已經夠死
記得上次制裁中興，股價即時係左超過一半

下架就冇可能，最多限制上架。全部下架嘅話apple同信用卡公司都好傷，到時又比商人屌。加上近選舉，宜家最多限制入出境，企業果班連任後再搞

咁耐以黎提都冇提過，應該有排都未郁到佢？

升，美國制裁只會係投石碇腳，中國會成最後贏家

可能因為外資持股都唔少 正如阿里巴巴咁

咪玩啦，勁多投行，基金公司重貨係手。

首先佢要證明企鵝係黨企先

nasper揸緊31%，加埋咁多基金佬揸貨

Huawei 同一下場

股市同樓市都唔會跌

too big to feel

咁美國會得罪好多銀行同基金經理,又何必呢。恆指應該只會受影響少少。其實特朗普咁搞法，只會越來越得罪班企業家，銀行個d,令人越嚟越唔想支持佢連任，第一次選舉活動少咁多人黎支持佢，條友都崩潰啦

大摩細摩美銀美林高盛大把貨華爾街班人會俾你咩

美國佬都唔用企鵝野，所以無乜影響，跌都係借機厄貨

持阿里都唔持700

燈post

支共會用哂成副身家托住騰訊 繼續Gogogo

所有支那企業都要幫共黨拿料
法律寫明 所以所有中國公司實貿上都係黨企

終於有人睇通左,幾時都話要買牛

華爾街都分晒派 未必係理由